［流感高峰期］學校內唔準帶口罩

當出現呼吸道感染病徵，應戴上外科口罩，不應上班或上學，避免前往人多擠逼的地方，及盡早向醫生求診。

留名等睇全港十八區中小學爆發流感

屌你老母On9政府